聽日考車 求集氣

好緊張 有無建議一定要留意嘅野 考石蔭

辣殺

準備510

大家唔好咁喇

我路痴
石蔭係邊

無架喇
收皮啦

葵興上少少

聽人講第一次一定肥梗
考第二次先會過到
規矩嚟

連登仔都興口不對心？

黃燈比油沖 如果唔係佢會覺得你判斷有問題

第二次了 所以好想pass 今次準備好充足 學左好多堂
係驚突發野姐

到邊個位都衝？

第一次肥咩?

無擰頭

係咪都係泊位同路試一次過?

係呀 合併試

好多人都係學車個陣擰足頭
但一到考車就太緊張咩都唔記得哂

當年唔夠10秒我已Fail

準備慢駛調頭定泊位就已經hi到野

重考

都係架...而家我叫學車時都做到九成半至十成 今日學都幾完美 希望聽日順順利利 天氣好 同埋無奇怪人影響
今日我行緊車有個師奶係對面行過黎我架車則面 完全無停低嘅意思...仲要有d人挑戰我行車速度...因為咁樣而太接近物體就慘

太緊張啦應該...好唔抵衰呢d

同埋石蔭有條路好多大貨車泊住 好驚行車時太接近佢又話我太接近物體

唔知以前同現在有咩分別啦

以前就會教我大動作去左中右望
轉多D波(唔肯定係咪),因為比佢知你正確使用轉波咁

我自動波 都好d

你係絲打?

不懂男人的浪漫

絲打唔洗驚
我有多年經驗,但真正渣車不多於3次

驚係因為又要排期又要時間練又要洗錢好厭倦
又唔係唔識渣又唔係話唔小心 只係我唔知做唔做到一個好演員
其實師父成日俾我渣出沙田 九龍塘 我都有d淆
特別係過線佢成日話我唔得爽 咁多車速度又快點爽啊

又一個馬路炸彈即將誕生

考車都要集氣

一定要考到

緊張呀嘛

留tg 慢慢交流

幾點
落嚟同你打氣

咩黎 無用開

唔使 等我報喜就好了

一鼓作氣，再而衰，三而竭

幾點,等我同你開路

唔要衰呀

唔自爆

訓唔著 又肚餓 落左街麥記

好似考時有禮貌對呀Sir

大聲回應

麥記唔好食啦
一陣飽到搵廁所就麻煩

我第一次考都有回應佢d指示架 係 咁囉

你考左幾多次

祝你肥

2次
不過老老實實,我手車好差,上左40堂

好餓 我叫左了
Btw極少呢個時候落街買 原來夜晚d人手同速度少咁多

留番明天一齊食

我都差唔多上左咁上下堂數...
用左好多錢 雖然佢都算收平我

你上次衰咩?

一下無擰頭

不過點解乙部都會肥埋?

唔緊要,擰多幾次就得
聽日唔得,還有下次
下次下次 下次大概可以
係度集氣幫你

我駕駛學院 佢俾得好少堂數我練 到我知自己渣已經太遲
個師父原來成日幫我踩break又唔話我

采過你閘住反彈冇回頭呀

食咁多野

石蔭考場泊車個度都斜斜地 慢慢黎
反而路試好易 上路easy啲

所以你明我真係好肚餓 仲有除左食野減壓我諗唔到其他辦法 落街跑又跑到累哂
利申3點幾食完飯之後無食過野

係有啲師父成日偷偷地同你踩break同極力子 等你以為自己控得好好
所以我學車個陣成日偷睇我師父隻腳 不過佢次次上堂都掛住打機 根本唔得閒理我

多謝 終於有人正經答
咁我想問 果度使唔使考斜坡開停車？我見唔覺個試場有斜坡

咁佢都好放心你揸 對你好有信心
同時佢都好好做
最後pass?

要
師傅無同你講咩？
我師傅好詳細講
泊完車調完頭就斜路開車
之後出去路試

無...
但我之前學過 是咪

停車
打左燈，入D波，觀察四周交通情況，先輕踏油門，安全後再鬆手制，切勿溜後
到達停車線前，搭腳掣停車，切勿溜後
車停定，拉上手制，入N波
開車
先打右燈，入D波，觀察四周交通情況，先輕踏油門，安全後再鬆手制，切勿溜後

之前駕駛學院drop 低

未考呀 佢仲試過叫我係試場車佢番九龍塘

出路口，cut線入車場類，無車都要停，再睇清楚開，千祈唔好諗著無車就順著去。好多人死呢啲。

是呀 聽朝仲有無堂？

係咪出試場有條讓車線？

仲有1節呀 熱身

加油,今日實得

邊個試場都係咁，有讓車線或cut去對面，無車都要停定，睇清楚再開車。一定要停。

多謝呀 一醒見到呢個打氣msg好開心

知道 多謝

其實真係唔洗驚你做足所有嘢（擰頭、停/開車望鏡 等等）有安全意識就比你過架啦
我考嗰時比的士狗搞到要係黃格急停死火 又有閃曬燈消防車跟尾要考官叫我行埋一邊比佢過 最後都係得7個輕微pass左 只要睇你安全多過你手車點

多謝
信心大左好多

考幾點

考成點

衰左路試...
全程都無問題 去到有個燈位我就到白線佢轉黃燈 我踩break 出左白界

做乜踩break

本能反應 驚衝燈
輕微都係得幾個咋

其實應該係要過埋的...而家知囉

肥撚左未?

秒撚準未?

黃燈係要過埋 上面先有人提左你

女人不要開車

又要俾幾千

其實考車本身車速都係慢,遇黃燈分分鐘過埋都未必趕得切,好尷尬

係啊...可以抽到今日條線我已經好開心
俾幾千都好 拿拿臨搞掂

係架...我個車速係慢...跟住前面果兩架車行，佢地本身都慢 我咪慢慢跟尾囉 點知會搞成咁

7日後快期啦

係...但我仲係好唔開心 今次我都有十足把握 衰係d低級錯誤好唔抵
我諗緊好唔好俾錢人抽 但要俾哂d資料人好唔安全咁

自己抽唔得咩？

由佢啦
放過自己放過其他人

得...不過驚唔夠人快姐

石蔭已經好易好易
你下次抽期又唔知抽到邊了

合格了
抽返石蔭

今日差d俾個駕駛學院車墥撚死

邊頭？
點差d法